d金融公司真正高職位既係點叫？

d Mk個個都係總裁
咁真正大粒野點叫？

終極總裁

Analyst

MD

醉愛總裁

avp係正式銀行都可以係公廁位黎, 完左mt program已經係

Analst

千王／鞋王

環球總裁
亞太區總裁
區域總裁
分區總裁
副總裁

呀姐 / 呀哥

首席XX師

Regional head

銀河系總裁

你老闆

Head xxx
Director
Chief xxx

雞頭

X少爺
Eg幣少爺

真行政總裁EX

腦細

a->asso->vp->ed-md

VP MD

董事長
執行董事
行政總裁

CFO

Vsop

鋼鐵高級總裁（SSR級）

其實associate 同assistant manager 邊個大啲？

直接叫返對方個名

其實晒氣

VP reports to VP
MD report to another MD

Head of XXX
Managing director

總裁之終極一戰

Assistant manager=垃圾

獎門人

大佬

Final Boss

老闆

通常有花名

Eg 光頭佬

緊系老細

騎士

general manager

幕後玩家

CEX

公司創辦人

講到咁易，你連考clerk的資格都分分鐘過唔到啦，考到先上黎講野啦。

伯爵

超。終極。大總裁(真)

仆街冚家鏟

靚女

霸道總裁

笑死，叫亞太區業務副總裁暨首席財經戰略分析師

1.業務員級：專員、主任、襄理、副理、經理
2.老闆級：男爵、子爵、伯爵、侯爵、公爵

睇唔明工作內容=老sale

大當家

internal title 先係決定出幾錢糧

external title 比你見客用, 好多公司都會比得好鬆手, 起碼都 vp 起跳

堅系總經理

咪金主law
董事會主席, 班董事, 都係要黎做最後擋箭牌

樓主平時會幫垃圾桶裡面啲垃圾分等級

最entry嘅post先叫analyst

堅系總裁

我之前間行Mt 已經喺vp

金主

禾系卍副總裁
唯曖金融○乂●策劃助理
堅系實習(｡･ω･｡)分析顧問

唔好咁講，公司掃地洗廁所靠曬佢

大春袋

主席

保險幾萬個副總裁

Beneficial owner

滅頂霸王

保險界D經理真係得淡笑, 呀豬呀狗都叫經理, 同其他專業做幾廿年大把經驗先叫經理差天共地

Vip
貴族乜乜

雞

要見客既就係人都vp起跳
唔使見客既就
assistant -> 無 -> senior -> chief -> assistant manager -> manager -> senior manager -> head -> director
上到director應該同時會係公司董事

保險 - 一街副總裁
地產 - 一街董事

霸氣卐總裁

睇左咁耐，Bloomberg都未有張🤦🏻‍♂️

求其貼張出黎俾大家望下d title

喂

總書記

超究極奧米迦CEO獸

呢d野要睇部門同果行行情
就以Analyst黎計萬零蚊到4，5萬都有
sales果d team 既assistant manager可能好廢，但係back office果d都3，4皮起

總裁（卍解）

爛頭卒黎架呢個

Bank:
officer / analyst --> assistant manager --> assistant vice president --> vice president / team leader --> division head --> director
再上唔記得叫乜，好似已經係country head之類

做fund management (private equity)嗰啲firm架構就好flat, fund / asset manager對上可能已經係partner

Avp -> vp -> svp -> amd -> md -> regional md -> global md -> president

S&p500 listed

Führer

就讀於洗讚小鴨鴨

高層唔出名

AIA最近喺香港站嗰堆廣告唔撚知醜字點寫

真正話事人唔需要落名

千王之王

是但叫 有錢就得

叫大佬 咁多黑社會

家姐/牙哥

堅系*`°．+主席